# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, ENIAC
# This file is distributed under the same license as the FlexDocumentation
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FlexDocumentation 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-26 12:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:1
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:3
msgid "Display a real-time clock on your Flexbar"
msgstr "在您的 Flexbar 上显示实时时钟"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:5
msgid "In the FlexDesigner"
msgstr "在 FlexDesigner 中"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:7
msgid "![1745504831953](image/clock/1745504831953.png)"
msgstr "![1745504831953](image/clock/1745504831953.png)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:7
msgid "1745504831953"
msgstr "1745504831953"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:9
#, python-format
msgid ""
"You can customize the time display format using standard time format "
"codes. We use the %X symbol to control how the clock appears, with the "
"following supported format codes:"
msgstr ""
"您可以使用标准时间格式代码自定义时间显示格式。我们使用 %X 符号来控制时钟的显示方式，支持以下格式代码："

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:11
#, python-format
msgid "To display a % symbol, use %%"
msgstr "要显示 % 符号，请使用 %%"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%a"
msgstr "%a"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Abbreviated weekday name"
msgstr "缩写星期名称"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%A"
msgstr "%A"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Full weekday name"
msgstr "完整星期名称"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%b"
msgstr "%b"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Abbreviated month name"
msgstr "缩写月份名称"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%B"
msgstr "%B"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Full month name"
msgstr "完整月份名称"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
#, python-format
msgid "%c"
msgstr "%c"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Date and time representation"
msgstr "日期和时间表示"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
#, python-format
msgid "%d"
msgstr "%d"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Day of the month (01-31)"
msgstr "月份中的日期 (01-31)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%H"
msgstr "%H"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Hour in 24h format (00-23)"
msgstr "24 小时格式的小时 (00-23)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%I"
msgstr "%I"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Hour in 12h format (01-12)"
msgstr "12 小时格式的小时 (01-12)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%j"
msgstr "%j"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Day of the year (001-366)"
msgstr "年份中的日期 (001-366)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%m"
msgstr "%m"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Month as a decimal number (01-12)"
msgstr "月份作为十进制数字 (01-12)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%M"
msgstr "%M"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Minute (00-59)"
msgstr "分钟 (00-59)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%p"
msgstr "%p"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "AM or PM designation"
msgstr "AM 或 PM 标识"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%S"
msgstr "%S"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Second (00-59)"
msgstr "秒 (00-59)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%U"
msgstr "%U"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Week number with the first Sunday as the first day of week one (00-53)"
msgstr "以第一个星期日为第一周第一天的周数 (00-53)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%w"
msgstr "%w"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Weekday as a decimal number with Sunday as 0 (0-6)"
msgstr "以星期日为 0 的星期几作为十进制数字 (0-6)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%W"
msgstr "%W"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Week number with the first Monday as the first day of week one (00-53)"
msgstr "以第一个星期一为第一周第一天的周数 (00-53)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
#, python-format
msgid "%x"
msgstr "%x"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Date representation"
msgstr "日期表示"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
#, python-format
msgid "%X"
msgstr "%X"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Time representation"
msgstr "时间表示"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%y"
msgstr "%y"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Year, last two digits (00-99)"
msgstr "年份，最后两位数字 (00-99)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%Y"
msgstr "%Y"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "%Z"
msgstr "%Z"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
msgid "Timezone name or abbreviation"
msgstr "时区名称或缩写"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
#, python-format
msgid "%%"
msgstr "%%"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md
#, python-format
msgid "A % sign"
msgstr "一个 % 符号"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:38
msgid "You can also select from preset time formats in the dropdown panel."
msgstr "您也可以在下拉面板中选择预设的时间格式。"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:40
msgid "![1745504954685](image/clock/1745504954685.png)"
msgstr "![1745504954685](image/clock/1745504954685.png)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:40
msgid "1745504954685"
msgstr "1745504954685"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:42
msgid ""
"The clock supports custom fonts and background settings, but we don't "
"recommend using images as backgrounds as this can increase loading time."
msgstr ""
"时钟支持自定义字体和背景设置，但我们不建议使用图像作为背景，因为这可能会增加加载时间。"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:44
msgid "![1745505025221](image/clock/1745505025221.png)"
msgstr "![1745505025221](image/clock/1745505025221.png)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:44
msgid "1745505025221"
msgstr "1745505025221"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:46
msgid "On the Flexbar"
msgstr "在 Flexbar 上"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:48
msgid "![1745505167163](image/clock/1745505167163.png)"
msgstr "![1745505167163](image/clock/1745505167163.png)"

#: ../../source/functions/utilities/clock.md:48
msgid "1745505167163"
msgstr "1745505167163"

